急！會然SuYuiMoa入一入黎

渡邊麻友係雞

渡邊麻友係富士7樓開檔，380蚊1q
上次俾四百好老實咁找番廿蚊，醒左俾做tips開心到爆
一路插佢一路唱忘記我自己，相當寫意
坦克車牌，加50蚊環吹送口爆，加100蚊nuru45分鐘
熟客有啲為留客送埋環吊中出
上次臨射前嗌光復香港，佢好配口咁嗌時代鴿命
爽到袋底精都出埋

病雞

男人?
點解冇波??

係

我屌

會然SuYuiMoa不敢面對

好波！！！！！

慘到要執卡勞隻中坑口水尾

屌你點球佬你係站務台開個一模一樣既po做乜鳩?

開撚錯左

吊你屎忽

上水了 我去吊起麻友個屎忽屌

ff夠未

從來都係事實

麻友係雞

米能推

推

你條仆街

仆街 咪推

麻友係臭雞

麻友係肉便器

推，臭G

Ggggggg

麻友係雞 一蚊十二次

1蚊捽十二下粒lin

一蚊屌十二次

哇屌影埋D咁既相
仲以為佢好清純

fake 唔好信

Deepfake嚟

真架，嗰時影咗2set,1set俾客睇辦用

deepreal

你個屎眼比我吊過就真

都影響唔到麻友係雞呢個事實

係能

真係g

插過啦

係能唔係

佢下面有jj?

無 得個比人屌到臭既閪

麻友好鍾意肛交

Suxxxxx 平時咁出火

見到babymetal個名入左黎

雞

G